有時只係悶，想搵個人陪下

為一刻快感，吃掉誰也未曾臉上留痕

對不起，騙走了你的心